九樓飲冰室 工黨轉型壓力團體？壓力團體有幾多種？/ 抗爭空間有幾多佔幾多，千萬不要讓出來/ 議會路

九樓飲冰室
工黨轉型壓力團體？壓力團體有幾多種？/
抗爭空間有幾多佔幾多，千萬不要讓出來/
議會路線要統一，不能雙重標準|
2020年12月21日
九樓飲冰室 (第一節)

香港花生
219K subscribers

主持：梁翊婷，蘇逸恒，陳堡明

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: